# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-19 12:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-05 00:38+0000\n"
"Last-Translator: Ramiro Morales\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/django/django/MIME-"
"Version: 1.0\n"
"Language: zh-hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: bitcoin/settings.py:167
msgid "English"
msgstr "英语"

#: bitcoin/settings.py:168
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: bitcoin/settings.py:169
msgid "French"
msgstr "法文"

#: bitcoin/settings.py:170
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: bitcoin/settings.py:171
msgid "German"
msgstr "德语"

#: bitcoin_pages/forms.py:5
msgid "Your Fullname"
msgstr "你的全名"

#: bitcoin_pages/forms.py:6
msgid "Your Email"
msgstr "你的电子邮件"

#: bitcoin_pages/forms.py:7
msgid "Subject"
msgstr "学科"

#: bitcoin_pages/forms.py:8
msgid "Your Message"
msgstr "你的信息"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:18
msgid "About TraderMines"
msgstr "关于TraderMines"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:19
msgid "Delivering quality"
msgstr "优质的服务"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:31
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:26
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:27
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:27
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:27
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:31
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:27
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:27
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:30
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:15
#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:14 templates/base_layout.html:188
#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:14
#: transactions/templates/transactions/bitcoin_details.html:14
#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:14
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:14
#: users/templates/registration/edit_user.html:14
#: users/templates/registration/login.html:27
#: users/templates/registration/password_change.html:14
#: users/templates/registration/password_change_success.html:14
#: users/templates/registration/user_activate_failed.html:27
#: users/templates/registration/user_activated.html:27
#: users/templates/registration/user_create.html:29
#: users/templates/registration/user_create_done.html:27
#: users/templates/registration/view_profile.html:14
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:32
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:50
msgid ""
"Partnering with Market Synergy, corporate accounts and professional traders "
"can take advantage of the fastest trading speeds through institutional-grade "
"connectivity and co-location services with direct access to our digital "
"asset gateway."
msgstr ""
"与Market Synergy合作，公司客户和专业交易员可以使用交易速度最快的机构级机构连"
"接和托管服务，可直接访问我们的数字资产网关。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:67
msgid ""
"We believe cryptocurrency is the future of money, and that building a "
"robust, trusted, and accessible cryptoeconomy will create a more equitable "
"and open financial system around the world."
msgstr ""
"我们认为，加密货币是货币的未来，建立强大，可信赖和可访问的加密经济将在全球范"
"围内创建更公平，更开放的金融体系。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:89
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:162
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:53
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:14
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:54
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:54
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:54
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:54
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:207
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:54
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:148
msgid "Bitcoin Legality"
msgstr "比特币合法性"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:90
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:341
msgid "Why Choose"
msgstr "为什么选择"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:102
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:355
msgid "Easy Trading"
msgstr "简单贸易"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:103
msgid ""
"TraderMines offers a methodical approach to ensure profitability. Each trade "
"is calculated through risk management techniques, technical analysis, and "
"deep fundamental research."
msgstr ""
"TraderMines提供了一种有组织的方法来确保盈利。每笔交易都是通过风险管理技术，技术"
"分析和深入的基础研究来计算的。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:114
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:54
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:55
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:55
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:55
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:55
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:367
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:583
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:55
msgid "Trading Strategy"
msgstr "交易策略"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:115
msgid ""
"Master the basics with TraderMines's Crypto Guides, where we take an in-depth "
"look at some of the top projects in this space."
msgstr ""
"通过TraderMines的Crypto Guides掌握基础知识，在其中我们深入研究该领域的一些顶级"
"项目。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:126
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:55
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:56
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:56
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:56
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:56
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:379
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:56
msgid "Money Exchange"
msgstr "货币兑换"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:127
msgid ""
"Buy and sell popular digital currencies, keep track of them in the one place."
msgstr "买卖流行的数字货币并将它们收集在一个地方。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:138
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:171
msgid "Security Ensure"
msgstr "确保安全"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:139
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:181
msgid ""
"TraderMines takes a comprehensive approach to protecting your investments. Our "
"team of experts have built in a number of sophisticated measures to prevent "
"the theft of money or information."
msgstr ""
"TraderMines采用全面的方法来保护您的投资。我们的专家团队已采取许多复杂的措施来防"
"止金钱或信息被盗。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:150
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:49
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:50
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:50
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:50
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:14
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:28
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:50
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:186
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:496
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:50
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:125
msgid "Cryptocurrency Trading"
msgstr "加密货币交易"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:151
msgid ""
"A cryptocurrency exchange is a service for changing digital currencies, such "
"as Bitcoin, Ethereum, and more."
msgstr "加密货币交易所是一种用于更改数字货币（例如比特币，以太坊等）的服务。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:163
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:126
msgid ""
"TraderMines accepts deposits and provides withdrawals in any of the following "
"crypto assets."
msgstr "TraderMines接受存款并提取以下任何加密资产。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:180
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:524
msgid "TraderMines conversation"
msgstr "TraderMines对话"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:181
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:525
msgid "Trade Bitcoin"
msgstr "交易比特币"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:181
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:525
msgid "With Us"
msgstr "和我们"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:240
msgid "quality experts"
msgstr "质量专家"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:241
msgid "Our Team"
msgstr "我们的队伍"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:241
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:256
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:270
msgid "Consultant"
msgstr "顾问"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:284
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:298
msgid "Broker"
msgstr "经纪人"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:312
msgid "Cryptocurrency expert"
msgstr "加密货币专家"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:332
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:844
msgid "Need More Service?"
msgstr "需要更多服务吗？"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:333
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:845
msgid ""
"If you have questions, comments or concerns, our local staff is on-hand to "
"answer all your needs."
msgstr "如果您有任何疑问，意见或疑虑，我们的当地员工将随时为您解答。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:333
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:845
msgid "Contact us by email"
msgstr "通过电子邮件联系我们"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/about-us.html:335
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:32
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:63
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:850
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:14
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:27
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:48
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:49
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:49
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:49
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:49
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:144
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:477
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:49
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:102
#: templates/base_layout.html:194
msgid "Bitcoin & Ethereum"
msgstr "比特币和以太坊"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:43
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:44
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:44
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:44
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:44
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:44
msgid "Service List"
msgstr "服务清单"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:50
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:51
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:14
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:28
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:51
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:51
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:51
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:102
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:439
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:51
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:56
#: templates/base_layout.html:192
msgid "Bitcoin Trading"
msgstr "比特币贸易"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:51
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:52
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:52
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:52
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:52
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:123
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:458
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:52
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:79
#: templates/base_layout.html:193
msgid "Coin Buy & Sell"
msgstr "硬币交易"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:52
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:53
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:53
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:53
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:53
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:165
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:14
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:28
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:53
msgid "Account Security"
msgstr "账户安全"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:117
msgid "Bitcoin and Ethereum"
msgstr "比特币和以太坊"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:118
msgid ""
"If Bitcoin seeks to serve as a digital gold, Ethereum has taken a different "
"approach, generalizing so its users can create any number of custom assets "
"and programs governing their operation."
msgstr ""
"如果比特币寻求充当数字黄金，以太坊将采取另一种方法并进行推广，以便其用户可以"
"创建任意数量的自定义资产和程序来管理其运营。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:124
msgid "Ethereum Blockchain"
msgstr "以太坊区块链"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:124
msgid ""
"Today, Ethereum uses proof-of-work mining (in which computers burn energy to "
"solve puzzles needed to create blocks) to power its blockchain."
msgstr ""
"如今，以太坊使用工作量证明挖矿（计算机消耗能量来解决创建区块所需的问题）为区"
"块链供电。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:125
msgid "Proof-of-Stake"
msgstr "权益证明"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:125
msgid ""
"With the transition to Ethereum 2.0, Ethereum plans to alter its core "
"operating system, migrating to a system called proof-of-stake (PoS)."
msgstr ""
"随着向以太坊2.0的过渡，以太坊计划更改其核心操作系统，并迁移到名为权益证明"
"（PoS）的系统。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:126
msgid "A finite supply"
msgstr "数量有限"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:126
msgid ""
"According to the software rules, only 21 million bitcoins can be produced, a "
"limit that gives bitcoins value."
msgstr "根据软件规则，只能生产2100万个比特币，这一限制使比特币具有了价值。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:127
msgid "Portability"
msgstr "可移植性"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:127
msgid ""
"With BTC, you can carry around all your wealth on a flash drive, memorized "
"in your brain or transfer it instantly via the internet."
msgstr ""
"使用BTC，您可以将所有财产存储在闪存中，将其存储在大脑中，或者通过Internet即时"
"转让。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:158
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:158
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:161
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:161
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:129
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:159
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:159
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:159
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:162
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:162
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:130
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:160
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:160
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:160
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:163
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:163
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:131
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:161
msgid "Values"
msgstr "价值观"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:167
msgid ""
"Among the first to embrace Ethereum were major banks and institutions, who "
"took advantage of its open-source code to create proof-of-concepts and R&D "
"initiatives in 2015 and 2016."
msgstr ""
"以太坊的最早采用者是大型银行和机构，他们使用其开源代码在2015年和2016年创建了"
"概念证明和研发计划。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:180
msgid ""
"Like paper cash or gold, depending on how you received your BTC it will have "
"varying degrees of fungibility. BTC that was involved in a crime, for "
"example, may not be accepted by exchanges or merchants. (This remains an "
"active area of research for Bitcoin developers.)"
msgstr ""
"就像现金或黄金一样，它具有不同程度的可替代性，具体取决于您收到BTC的方式。例"
"如，涉及犯罪的BTC可能不被交易所或商人接受。 （这仍然是比特币开发人员研究的活"
"跃领域。）"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:185
msgid ""
"For something to store value, people need to recognize and accept that it’s "
"worth something."
msgstr "为了存储价值，人们需要意识到并接受价值。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:187
msgid "Acceptability"
msgstr "可接受性"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:187
msgid ""
"There are currently thousands of individuals and vendors accepting Bitcoin "
"payments."
msgstr "目前有成千上万的个人和供应商接受比特币付款。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:188
msgid "Buy and sell"
msgstr "买和卖"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_and_ethereum.html:188
msgid ""
"You can also buy and sell BTC for other cryptocurrencies alongside more "
"traditional currencies at exchanges like TraderMines."
msgstr "您还可以在TraderMines等交易所买卖其他加密货币BTC和更多传统货币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:28
msgid "Legality"
msgstr "合法性"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:118
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:119
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:118
msgid "Service Overview"
msgstr "服务概述"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:119
msgid ""
"As far as The Platform Technology acts solely as an intermediary bringing "
"together buyers and sellers nothing on the TraderMines platform can be ensured "
"to contain no errors, mistakes, mispresentations or failures etc."
msgstr ""
"只要平台技术仅充当中介，将买卖双方联系在一起，就可以确保TraderMines平台上的任何"
"内容均不包含任何错误，错误，错误陈述或故障等。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:125
msgid "Service Restriction"
msgstr "服务限制"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:125
msgid ""
"You shall not use our Services and immediately cease using those if you are "
"a resident or become a resident at any time of the state or region, where "
"TraderMines is not authorized to act."
msgstr ""
"如果您是居民或随时在未授权TraderMines采取行动的州或地区成为居民，则不得使用我们"
"的服务并立即停止使用这些服务。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:126
msgid "Crypto coins and tokens Policy"
msgstr "加密货币和令牌政策"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:127
msgid "General"
msgstr "一般"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:127
msgid ""
"Any individual (the \"user\"), who opens an account with TraderMines "
"understands and accepts that crypto assets do not necessarily have a "
"specific form of protection or regulation by any governmental body."
msgstr ""
"在TraderMines开户的任何个人（“用户”）都理解并接受加密资产不一定具有政府机构的任"
"何特定形式的保护或监管。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:167
msgid ""
"However, TraderMines reserves the right to reject any deposits and suspend "
"withdrawals which its compliance and risk management service provider has "
"decided to be the result of detecting of suspicious activity such as "
"criminal activity or any other infringement of its compliance guidelines."
msgstr ""
"但是，TraderMines保留拒绝其合规性和风险管理服务提供商决定是发现可疑活动（例如犯"
"罪活动或任何其他违反其合规性准则）的结果的存款并暂停提款的权利。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:180
msgid ""
"“Crypto assets” shall mean such type of assets which can only and "
"exclusively be transmitted by means of block-chain technology, including but "
"not limited to digital coins and digital tokens and any other type of "
"digital mediums of exchange, such as Bitcoin, Ethereum, Ripple, etc, to the "
"full and absolute exempt of the securities of any kind."
msgstr ""
"“加密资产”是指只能且仅可通过区块链技术传输的此类资产，包括但不限于数字硬币和"
"数字代币以及任何其他类型的数字交换媒介，例如比特币，以太坊，波纹等，以完全，"
"绝对免除任何种类的证券。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_legality.html:185
msgid ""
"\"Third-Party Content\" is the content provided by third parties, including "
"without limitation links to web pages of such parties, which may be "
"represented on the Technology Platform."
msgstr ""
"“第三方内容”是第三方提供的内容，包括但不限于这些第三方的网页链接，这些链接可"
"以在Technology Platform上表示。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:15
msgid "Trade cryptocurrency with ease"
msgstr "轻松交易加密货币"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:120
msgid "Bitcoin Overview"
msgstr "比特币概述"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:121
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:170
msgid ""
"Bitcoin is typically viewed as a 'reserve asset' or store of value in the "
"cryptocurrency space. As a result, it has the highest adoption, best "
"liquidity, highest average trading volume, and remains the top crypto by "
"market capitalization. In fact, some people believe that there isn’t even a "
"need for any cryptocurrencies other than Bitcoin. Their argument is that "
"Bitcoin could cater to all use cases that altcoins are attempting to."
msgstr ""
"比特币通常被视为加密货币空间中的“储备资产”或价值存储。因此，它具有最高的采用"
"率，最佳的流动性，最高的平均交易量，并且仍然是按市值计算的头号加密货币。实际"
"上，有些人认为，除了比特币外，甚至不需要任何其他加密货币。他们的论点是，比特"
"币可以满足山寨币试图使用的所有用例。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:127
msgid "Base Layer"
msgstr ""

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:127
msgid ""
"Bringing Bitcoin to this composable layer of financial building blocks is "
"considered to be an exciting prospect by many."
msgstr "许多人认为将比特币纳入这种可组合的金融体系是一个令人兴奋的前景。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:128
msgid "Smart Contracts"
msgstr "智能合约"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:128
msgid ""
"While the most amount of value is in Bitcoin, it can’t benefit that much "
"from the innovation happening in other segments of the digital currency "
"industry"
msgstr ""
"尽管比特币是最有价值的，但它不能从数字货币行业其他领域的创新中获得很多收益"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:129
msgid "Open Source"
msgstr "开源的"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:129
msgid ""
"It means that since all these applications are running on the same public."
msgstr "这意味着，由于所有这些应用程序都在同一公共上运行。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:130
msgid "Circulating Supply"
msgstr "循环供应"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:130
msgid ""
"Even so, the competition between these different solutions isn’t that "
"straightforward – it’s not a zero-sum game."
msgstr "即使这样，这些不同解决方案之间的竞争也不是那么简单-它不是零和游戏。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:183
msgid ""
"Bitcoin is the backbone of the cryptocurrency market, and yet, it can’t take "
"advantage of developments that happen in other parts of the ecosystem. Some "
"projects have been working on solving this problem.Is there a way to use "
"bitcoin for more than what it can do while keeping the Bitcoin network "
"intact? Well, the growth of tokenized bitcoin on Ethereum suggests that "
"there is a demand for it."
msgstr ""
"比特币是加密货币市场的骨干力量，但是，它无法利用生态系统其他部分发生的发展。"
"一些项目一直在努力解决这个问题，有没有办法在保持比特币网络完好无损的情况下使"
"用比特币做更多的事情呢？好吧，以太坊上的代币化比特币的增长表明对它有需求。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:188
msgid "TraderMines makes it simple and safe to buy, sell, and hold BTC."
msgstr "TraderMines使购买，出售和持有BTC变得简单而安全。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:190
msgid "Convert"
msgstr "兑换"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:190
msgid ""
"Want to own other crypto? Convert any portion of your Bitcoin balance to "
"another crypto."
msgstr "想拥有其他加密货币吗？将您的比特币余额的任何部分转换为另一种加密货币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:191
msgid "Transfer"
msgstr "转让"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/bitcoin_trading.html:191
msgid ""
"Unlike sending money overseas, you can send Bitcoin to anyone in the world "
"virtually instantly."
msgstr "与向海外汇款不同，您可以几乎立即将比特币发送给世界上任何人。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:14
msgid "Coin Buy and Sell"
msgstr "硬币买卖"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:15
msgid "Coin trade without hassle"
msgstr "无忧币交易"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:28
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:120
msgid "Coin buy and Sell"
msgstr "硬币买卖"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:121
msgid ""
"TraderMines offers order books with top tier liquidity, allowing users to "
"easily exchange Bitcoin, Ethereum, EOS, Litecoin, Ripple, NEO and many other "
"digital assets with minimal slippage.TraderMines also boasts a suite of order "
"types to help traders take advantage of every situation."
msgstr ""
"TraderMines提供具有顶级流动性的订单簿，允许用户以最小的滑点轻松交换比特币，以太"
"坊，EOS，Litecoin，Ripple，NEO和许多其他数字资产.TraderMines还拥有一套订单类"
"型，可帮助交易者利用各种情况。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:127
msgid "Professional connectivity"
msgstr "专业的联系"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:127
msgid ""
"Partnering with Market Synergy, corporate accounts and professional traders "
"can take advantage of the fastest trading speed through institutional-grade "
"connectivity."
msgstr ""
"与Market Synergy合作，公司客户和专业交易者可以通过机构级连接来利用最快的交易"
"速度。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:128
msgid "Chart features"
msgstr "图表特征"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:128
msgid ""
"TraderMines facilitates a graphical trading experience with advanced charting "
"functionality."
msgstr "TraderMines通过高级图表功能促进图形化交易体验。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:129
msgid "Corporate accounts"
msgstr "公司帐号"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:129
msgid ""
"TraderMines has a bespoke offering expertly tailored to meet the specific "
"needs of professional and institutional traders."
msgstr ""
"TraderMines可以提供量身定制的专业服务，以满足专业和机构交易者的特定需求。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:130
msgid "Enhanced Reporting"
msgstr "增强报告"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:130
msgid ""
"TraderMines’s enhanced reporting framework would benefit both traders and "
"developers."
msgstr "TraderMines增强的报告框架将使交易者和开发人员都受益。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:170
msgid ""
"TraderMines allows users to trade with up to 5x leverage by receiving funding "
"from the peer to peer margin funding platform. Users can enter an order to "
"borrow the desired amount of funding at the rate and duration of their "
"choice."
msgstr ""
"TraderMines通过接收来自对等保证金融资平台的资金，使用户能够以高达5倍的杠杆率进"
"行交易。用户可以输入订单以选择的利率和期限借入所需的资金。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:183
msgid ""
"The TraderMines margin funding market provides a secure way to earn interest "
"on fiat and digital assets by providing funding to traders wanting to trade "
"with leverage. Users can offer funding across a wide range of currencies & "
"assets, at the rate and duration of their choice."
msgstr ""
"TraderMines保证金融资市场通过向希望利用杠杆进行交易的交易者提供资金，提供了一种"
"获取法定货币和数字资产利息的安全方法。用户可以根据自己选择的速度和持续时间，"
"为多种货币和资产提供资金。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/coin_buy_and_sell.html:188
msgid ""
"Users wishing to mitigate the risks associated with the volatility of "
"Digital Tokens may trade Derivative Products on the Derivatives Site. "
"Perpetual contracts are already available and further Derivative Products "
"are under development."
msgstr ""
"希望减轻与数字代币的波动性有关的风险的用户可以在衍生产品站点上交易衍生产品。"
"永久合同已经可用，并且进一步的衍生产品正在开发中。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:18
msgid "Get In Touch"
msgstr "保持联系"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:19
msgid "Send us a message"
msgstr "给我们发信息"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:48
msgid "response with in minute"
msgstr "几分钟内回复"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:49
#: templates/base_layout.html:201
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:61
msgid "Write a mail"
msgstr "写一封电子邮件"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:62
#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:41
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:41
#: users/templates/registration/view_profile.html:40
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:65
msgid "quick Send"
msgstr "快速发送"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:76
msgid "Give a call"
msgstr "给我们打电话"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:77
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:78
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:92
msgid "Visit our location"
msgstr "访问我们的位置"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:93
#: templates/base_layout.html:314
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:96
msgid "find Direction"
msgstr "寻找方向"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:107
msgid "Lets's have a chat"
msgstr "聊吧"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:108
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:112
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:123
msgid "Send Us Message"
msgstr "给我们留言"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/contact-us.html:132
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:15
msgid "Trade your coin with ease."
msgstr "轻松交易硬币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:138
msgid ""
"Cryptocurrency is a general name referring to all encrypted decentralized "
"digital currencies such as Bitcoin, Litecoin, Ethereum and Ethereum Classic. "
"They use cryptography to create coins and secure transactions. Typically, "
"cryptocurrencies are open source and the transactions are based on "
"blockchain technology."
msgstr ""
"加密货币是一个通用名称，指的是所有加密的分散式数字货币，例如比特币，莱特币，"
"以太坊和以太坊经典。他们使用加密技术创建硬币并保护交易。通常，加密货币是开源"
"的，交易基于区块链技术。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:151
msgid ""
"Cryptocurrencies are traded via wallets, which are used to store, send, and "
"receive digital currency. Most coins have an official wallet or a few "
"officially recommended third-party wallets. You cannot invest in any "
"cryptocurrency without using a dedicated cryptocurrency wallet."
msgstr ""
"加密货币通过钱包进行交易，该钱包用于存储，发送和接收数字货币。大多数硬币都有"
"一个官方钱包或一些官方推荐的第三方钱包。如果不使用专用的加密货币钱包，则无法"
"投资任何加密货币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/crypto_trading.html:156
msgid ""
"With TraderMines, you can skip complex processes like mining and just buy and "
"trade cryptocurrency securely with your credit or debit card. Let’s get "
"started!"
msgstr ""
"借助TraderMines，您可以跳过诸如采矿之类的复杂流程，而只需使用信用卡或借记卡安全"
"地购买和交易加密货币。让我们开始吧！"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:20
msgid "Secure & easy way to"
msgstr "安全便捷的方式至"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:20
msgid "buy & sell bitcoin"
msgstr "买卖比特币"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:21
msgid ""
"We put the power in your hands, to buy, sell and trade digital currency. We "
"are TraderMines, consistently rated the best and most secure cryptocurrency "
"exchange."
msgstr ""
"我们将权力掌握在您手中，以购买，出售和交易数字货币。我们是TraderMines，一直被评"
"为最佳和最安全的加密货币交易所。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:23
msgid "Learn More"
msgstr "学到更多"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:24
#: templates/base_layout.html:171
msgid "Get started"
msgstr "现在开始"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:40
msgid "bitcoin & ethereum transfer you can trust"
msgstr "您可以信任的比特币和以太坊转移"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:41
msgid ""
"We give you the power to hit the ground running, no matter your experience "
"level. Make easy deposits and withdrawals, measure your portfolio's "
"performance and keep track of all of your digital assets in one convenient "
"place."
msgstr ""
"无论您的经验水平如何，我们都能为您提供立竿见影的动力。轻松进行存款和取款，衡"
"量投资组合的绩效，并在一个方便的位置跟踪所有数字资产。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Get started"
msgid "Get quote"
msgstr "现在开始"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:44
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:324
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:405
msgid "Read More"
msgstr "学到更多"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:60
msgid "Invest & double your desire bitcoin"
msgstr "投资并加倍您想要的比特币"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:61
msgid ""
"New to cryptocurrency? No problem. Digital assets may seem confusing, but "
"we're here to help. While the concept is simple, we know that aspects of "
"cryptocurrency can seem a bit complex."
msgstr ""
"加密货币新手？没问题。数字资产可能看起来令人困惑，但是我们可以为您提供帮助。"
"虽然概念很简单，但我们知道加密货币的各个方面似乎有些复杂。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:64
#, fuzzy
#| msgid "Learn More"
msgid "View More"
msgstr "学到更多"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:83
#, fuzzy
#| msgid "buy & sell bitcoin"
msgid "why buy & sell"
msgstr "买卖比特币"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:84
msgid "Features"
msgstr "特征"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:105
msgid ""
"TraderMines has consistently taken measures to makes online trading and "
"investing accessible"
msgstr "TraderMines一直在采取措施简化在线交易和投资"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:126
msgid "With TraderMines, you can easily buy Bitcoin with cash"
msgstr "使用TraderMines，您可以轻松地用现金购买比特币"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:147
msgid "Bitcoin and Ethereum is much more than just a digital currency."
msgstr "比特币和以太坊不仅仅是一种数字货币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:168
msgid "We take every necessary precaution to keep you safe and secure."
msgstr "我们会采取一切必要的预防措施，以确保您的安全和保障。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:189
msgid "Bank on TraderMines’s experience as a global fintech leader."
msgstr "依靠TraderMines作为全球金融科技领导者的经验。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:210
msgid ""
"Access crypto assets exchange platform technology under the registered "
"trademark"
msgstr "使用注册商标访问加密资产交易平台技术"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:230
msgid "Frequently Asked"
msgstr "经常问"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:230
msgid "questions"
msgstr "题"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:243
msgid ""
"Bitcoin is a consensus network that enables a new payment system using "
"digital money. It is the first decentralized peer-to-peer payment network "
"that is powered by its users with no central authority or middlemen. From a "
"user perspective, bitcoin is pretty much like cash for the Internet."
msgstr ""
"比特币是一个共识网络，可以使用数字货币实现新的支付系统。它是第一个去中心化的"
"点对点支付网络，由没有中央权限或中间商的用户提供支持。从用户的角度来看，比特"
"币非常类似于互联网上的现金。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:249
msgid "What is a Cryptocurrency Exchange?"
msgstr "什么是加密货币交易所？"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:252
msgid ""
"A cryptocurrency exchange is a service for changing digital currencies, such "
"as Bitcoin, Ethereum, and more, to fiat (paper) currencies or for other "
"digital currencies. At TraderMines, you can exchange your fiat currency, such "
"as dollars or Euro, for several cryptocurrencies. You can also exchange your "
"Bitcoin for fiat."
msgstr ""
"加密货币交易所是一种用于将数字货币（例如比特币，以太坊等）更改为法定（纸币）"
"货币或其他数字货币的服务。在TraderMines，您可以将法定货币（例如美元或欧元）兑换"
"成几种加密货币。您也可以将比特币换成法定货币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:260
msgid "Why must I provide my personal details?"
msgstr "为什么我必须提供我的个人详细信息？"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:263
msgid ""
"Before creating your first order, we need to know a bit about you. As a "
"financial service, TraderMines is committed to the highest security and "
"privacy standards. This also helps us keep your account safe, fight fraud, "
"and more. The process is called verification and is something everyone must "
"go through before buying cryptocurrency anywhere. After submitting your "
"details for verification, we’ll then quickly go over it and make sure "
"everything looks good. This usually happens within the hour."
msgstr ""
"在创建您的第一笔订单之前，我们需要对您有所了解。作为一项金融服务，TraderMines致"
"力于最高的安全性和隐私标准。这也有助于我们保护您的帐户安全，打击欺诈等。该过"
"程称为验证，这是每个人在任何地方购买加密货币之前必须经历的过程。提交您的详细"
"信息进行验证后，我们将快速进行检查，并确保所有内容看起来都不错。这通常在一个"
"小时内发生。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:271
msgid "How long does it take for TraderMines to send my bitcoins once I’ve paid?"
msgstr "付款后，TraderMines发送我的比特币需要多长时间？"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:274
msgid ""
"TraderMines sends the coins immediately after both your payment and wallet "
"address have been confirmed."
msgstr "确认您的付款和钱包地址后，TraderMines会立即发送硬币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:282
msgid "Where can I get a Bitcoin/Ethereum wallet?"
msgstr "在哪里可以获得比特币/以太坊钱包？"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:285
msgid ""
"TraderMines is not a wallet provider - we simply send your coins to the wallet "
"of your choice."
msgstr "TraderMines不是钱包提供商-我们只是将您的硬币发送到您选择的钱包中。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:293
msgid "What methods of payment does TraderMines offer?"
msgstr "TraderMines提供哪些付款方式？"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:296
msgid ""
"At TraderMines you can currently buy bitcoin and other cryptocurrencies with "
"bank wire transfer."
msgstr "目前，您可以在TraderMines上通过银行电汇购买比特币和其他加密货币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:308
msgid "About"
msgstr "关于"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:308
msgid "Us"
msgstr "我们"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:322
msgid "Who we are?"
msgstr "我们是谁？"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:323
msgid ""
"founded in 2013 by experienced system architects and technology experts, is "
"one of the oldest and fastest growing crypto exchanges in existence. With an "
"unparalleled track record of reliability."
msgstr ""
"由经验丰富的系统架构师和技术专家于2013年成立，是现有的最古老，增长最快的加密"
"货币交易所之一。具有无与伦比的可靠性记录。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:356
msgid ""
"Our terminal is built on the best technology and lets you trade effortlessly "
"any of the TraderMines currency pair."
msgstr "我们的终端基于最佳技术，可让您轻松交易任何TraderMines货币对。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:368
msgid ""
"Connect with other traders, discuss trading strategies, and also copy their "
"trading portfolio performance."
msgstr "与其他交易者联系，讨论交易策略并复制他们的交易组合绩效。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:380
msgid ""
"TraderMines offers order books with top tier liquidity, allowing users to "
"easily exchange Bitcoin, and many other digital assets with minimal slippage"
msgstr ""
"TraderMines提供具有顶级流动性的订单簿，使用户能够以最小的延误轻松地交换比特币和"
"许多其他数字资产"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:391
msgid "Security Ensured"
msgstr "确保安全"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:392
msgid "Security of user information and funds is our first priority."
msgstr "用户信息和资金的安全是我们的首要任务。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:403
msgid "We are ready to fly with you."
msgstr "我们准备与您一起飞行。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:404
msgid ""
"Our vision is to increase the freedom of money globally. We believe that by "
"spreading this freedom, we can significantly improve lives around the world."
msgstr ""
"我们的愿景是在全球范围内增加货币自由。我们相信，通过传播这种自由，我们可以大"
"大改善世界各地的生活。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:422
msgid "what we do"
msgstr "我们所做的"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:423
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:31
#: templates/base_layout.html:189
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:443
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:60
msgid ""
"TraderMines has consistently taken measures to ensure its platform makes "
"online trading and investing accessible to anyone."
msgstr "TraderMines一直采取措施以确保其平台使任何人都可以访问在线交易和投资。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:462
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:83
msgid ""
"With TraderMines, you can easily buy Bitcoin with cash, as well as other "
"cryptocurrencies we offer on the platform."
msgstr ""
"借助TraderMines，您可以轻松地用现金购买比特币，以及我们在平台上提供的其他加密货"
"币。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:481
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:106
msgid ""
"Bitcoin and Ethereum is an open source network, much more than just a "
"digital currency. At TraderMines, we not only trade your assets, we secure it "
"as well."
msgstr ""
"比特币和以太坊是一个开放源代码网络，不仅仅是数字货币。在TraderMines，我们不仅交"
"易您的资产，而且也保护它。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:500
#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:129
msgid ""
"Bank on TraderMines’s experience as a global fintech leader since the early "
"days of Blockchain to provide you with a complete crypto trading solution."
msgstr ""
"自区块链成立以来，凭借TraderMines作为全球金融科技领导者的经验，可为您提供完整的"
"加密交易解决方案。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:509
msgid "Check All Services"
msgstr "检查所有服务"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:570
msgid "How we work"
msgstr "我们的工作方式"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:571
msgid "Work"
msgstr "工"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:571
msgid "Process"
msgstr "作过程"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:584
msgid ""
"TraderMines implements reliable strategies by providing our users with state-"
"of-the-art trading tools, innovative technology and unparalleled levels of "
"customer service."
msgstr ""
"TraderMines通过为我们的用户提供最先进的交易工具，创新技术和无与伦比的客户服务水"
"平来实施可靠的策略。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:595
msgid "Group Planing"
msgstr "小组计划"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:596
msgid ""
"Never trade crypto alone. TraderMines is much more than just a place to trade. "
"Use award-winning social trading features to connect with over 10 million "
"users worldwide."
msgstr ""
"永远不要单独交易加密货币。 TraderMines不仅仅是交易场所。使用屡获殊荣的社交交易"
"功能与全球超过1000万用户建立联系。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:607
msgid "Final Success"
msgstr "最终成功"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:608
msgid ""
"We believe cryptocurrency is the future of money and that Building a robust "
"and accessible cryptoeconomy will create a more equitable financial system "
"around the world."
msgstr ""
"我们认为，加密货币是金钱的未来，建立一个强大且可访问的加密经济体系将在世界范"
"围内建立一个更加公平的金融体系。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:625
msgid "our achievements"
msgstr "我们的成就"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:626
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:626
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:640
msgid ""
"It's been a pleasure trading with TraderMines. Great platform for starting "
"traders. Great selsection and transparent fee system."
msgstr "与TraderMines交易很愉快。入门交易者的绝佳平台。大选择和透明的收费系统。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:652
msgid ""
"So easy and fun as i ahvent had to do much. TraderMines has been making my "
"trading experience enjoyable and secure."
msgstr ""
"如此简单而有趣，因为我必须做很多事情。 TraderMines一直使我的交易体验愉快且安"
"全。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:664
msgid ""
"TraderMines is a fantastic trading platform, both from an ease of use and "
"technical perspective. I'm very satisfied with the service they TraderMines "
"provide. keep it up."
msgstr ""
"从易用性和技术角度来看，TraderMines都是一个绝佳的交易平台。我对TraderMines提供的"
"服务感到非常满意。保持。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:676
msgid ""
"TraderMines has made cryptocurrency trading so easy that i rarely have to do "
"anything complex, i just watch and see my asset grow. Quite remarkable i "
"must say."
msgstr ""
"TraderMines使加密货币交易变得如此简单，我几乎不需要做任何复杂的事情，我只是看着"
"并看到我的资产在增长。我必须说，这是非常了不起的。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:688
msgid ""
"Doing business on this platform has been a turning point for my life and my "
"career in general. This is quite amazing."
msgstr ""
"在这个平台上开展业务一直是我一生和整个职业生涯的转折点。这真是太神奇了。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:710
msgid "get updated"
msgstr "取得更新"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:711
#: templates/base_layout.html:198
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:711
msgid "Post"
msgstr ""

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:718
msgid "Stories from the easiest and most trusted place to"
msgstr ""

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:718
msgid "buy, sell, and use cryptocurrencies"
msgstr ""

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/index.html:721
msgid "More News"
msgstr "更多新闻"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:15
msgid "Never lose a Trade"
msgstr "永不丢失交易"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:119
msgid ""
"Security of user information and funds is our first priority. Learn more "
"about our security features and integrations.The TraderMines REST and "
"Websocket APIs are designed to facilitate access to all features of the "
"TraderMines platform, allowing full integration with traders’ own products and "
"platforms."
msgstr ""
"用户信息和资金的安全是我们的首要任务。了解有关我们安全功能和集成的更多信息。"
"TraderMinesREST和Websocket API旨在促进对TraderMines平台的所有功能的访问，从而允许"
"与交易者自己的产品和平台完全集成。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:125
msgid "Safe and secure"
msgstr "安全可靠"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:125
msgid ""
"2-factor authentication, advanced encryption technology, cold storage – we "
"give you peace of mind when it comes to security."
msgstr "2要素认证，先进的加密技术，冷库-在安全性方面，我们让您高枕无忧。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:126
msgid "Robot friendly API"
msgstr "机器人友好的API"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:126
msgid ""
"Make the most of your trading with our leading API and it's low latency data "
"and execution feeds."
msgstr "利用我们领先的API充分利用您的交易，它的低延迟数据和执行提要。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:127
msgid "Information Security"
msgstr "信息安全"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:127
msgid ""
"All sensitive account information is encrypted at rest at both the system "
"and data level. Access is strictly controlled and monitored."
msgstr "所有敏感帐户信息均处于系统和数据级别。访问受到严格控制和监控。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:128
msgid "Platform Security"
msgstr "平台安全性"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:128
msgid ""
"Our servers reside in secure cages under 24/7 surveillance by armed guards "
"and video monitors."
msgstr "我们的服务器位于由武装警卫和视频监控器进行24/7监控的安全笼子中。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:168
msgid ""
"We have an expert team dedicated to testing our own systems via every "
"imaginable attack vector. Additionally, we run a bug bounty program to "
"leverage the expertise of the broader security research community."
msgstr ""
"我们拥有一支专家团队，致力于通过每个可想象的攻击媒介来测试我们自己的系统。此"
"外，我们会运行一个漏洞赏金计划，以利用更广泛的安全研究社区的专业知识。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:186
msgid ""
"We’ve assembled a global team of top security professionals who take a risk-"
"based approach to ensuring our clients’ assets are protected at the highest "
"levels while maintaining exceptional performance and an unparalleled client "
"experience."
msgstr ""
"我们组建了一支由顶尖安全专家组成的全球团队，他们采用基于风险的方法来确保我们"
"的客户资产得到最高保护，同时保持出色的性能和无与伦比的客户体验。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:188
msgid "Email confirmation"
msgstr "邮件确认"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:188
msgid "Email confirmations for withdrawals with self-serve account lock."
msgstr "通过自助帐户锁定功能通过电子邮件确认取款。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:189
msgid "Global time lock"
msgstr "全局时间锁定"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/security_ensure.html:189
msgid "Global settings time lock for extreme security when you're away."
msgstr "全局设置了时间锁定，以在您外出时提供最终的安全性。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:17
msgid "TraderMines Services"
msgstr "TraderMines服务"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:18
msgid "Our Range of Sevices"
msgstr "我们的服务范围"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:152
msgid ""
"FONIX Solution Ltd (hereinafter \"The Platform Technology\") provides access "
"to crypto assets exchange platform technology under the registered trademark "
"\"TraderMines\"."
msgstr ""
"FONIX Solution Ltd（以下称“平台技术”）提供对注册商标为“ TraderMines”的加密资产"
"交换平台技术的访问。"

#: bitcoin_pages/templates/bitcoin_pages/services.html:175
msgid ""
"TraderMines takes every necessary precaution to keep its clients’ personal "
"information and funds safe and secure."
msgstr "TraderMines会采取一切必要的预防措施，以保护其客户的个人信息和资金安全。"

#: dashboard/templates/base_dash.html:87 dashboard/templates/base_dash.html:229
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:11
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:16
#: templates/base_layout.html:96
#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:15
#: transactions/templates/transactions/bitcoin_details.html:15
#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:15
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:15
#: users/templates/registration/edit_user.html:15
#: users/templates/registration/password_change.html:15
#: users/templates/registration/password_change_success.html:15
#: users/templates/registration/view_profile.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: dashboard/templates/base_dash.html:94
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: dashboard/templates/base_dash.html:113
msgid "You have"
msgstr "你有"

#: dashboard/templates/base_dash.html:113
msgid "message(s)"
msgstr "信息"

#: dashboard/templates/base_dash.html:136
msgid "See all e-Mails"
msgstr "查看所有电子邮件"

#: dashboard/templates/base_dash.html:145
msgid "You have new notifications"
msgstr "您有新通知"

#: dashboard/templates/base_dash.html:158
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: dashboard/templates/base_dash.html:180
msgid "My Profile"
msgstr "我的信息"

#: dashboard/templates/base_dash.html:183
#: dashboard/templates/base_dash.html:256
#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:36
#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:52
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: dashboard/templates/base_dash.html:189 templates/base_layout.html:97
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: dashboard/templates/base_dash.html:210
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: dashboard/templates/base_dash.html:226
msgid "PERSONAL"
msgstr "个人"

#: dashboard/templates/base_dash.html:238
msgid "Personalize"
msgstr "个性化"

#: dashboard/templates/base_dash.html:244
#: users/templates/registration/view_profile.html:51
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: dashboard/templates/base_dash.html:245
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: dashboard/templates/base_dash.html:250
#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:11
#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:15
msgid "Mailbox"
msgstr "邮箱"

#: dashboard/templates/base_dash.html:269
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: dashboard/templates/base_dash.html:270
msgid "Withdraw"
msgstr "退出"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:12
msgid "Control panel"
msgstr "控制面板"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:111
msgid "Technical Analysis for"
msgstr "技术分析"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:131
msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:135
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:136
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:143
msgid "Bonus"
msgstr "奖金"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:147
msgid "DEPOSIT"
msgstr "存款"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:148
msgid "WITHDRAW"
msgstr "退出"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:155
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:158
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:161
msgid "Stop"
msgstr "停"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:171
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:196
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:221
msgid "Amount BTC"
msgstr "比特币数量"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:175
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:200
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:225
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:179
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:204
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:229
msgid "Fee"
msgstr "成本"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:183
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:208
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:233
msgid "Total"
msgstr "总"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:187
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:212
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:237
msgid "BUY"
msgstr "购买"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:188
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:213
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:238
msgid "SELL"
msgstr "卖"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:256
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:23
msgid "Compose"
msgstr "写"

#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:27
msgid "Folders"
msgstr "夹"

#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:39
msgid "Drafts"
msgstr "草案"

#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:40
msgid "Starred"
msgstr "现在开始"

#: dashboard/templates/dashboard/inbox.html:83
msgid "You do not have any new message"
msgstr "您没有新讯息"

#: templates/base_layout.html:88
msgid "Opening Hours"
msgstr "营业时间"

#: templates/base_layout.html:99 users/templates/registration/login.html:14
#: users/templates/registration/login.html:28
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/base_layout.html:100
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: templates/base_layout.html:101
msgid "Help"
msgstr "救命"

#: templates/base_layout.html:104
msgid "Support"
msgstr "客户服务"

#: templates/base_layout.html:107
msgid "language"
msgstr "语言"

#: templates/base_layout.html:160
msgid "Email Us"
msgstr "给我们发电子邮件"

#: templates/base_layout.html:167
msgid "Call Us"
msgstr "给我们打电话"

#: templates/base_layout.html:191
msgid "All Our Services"
msgstr "我们所有的服务"

#: templates/base_layout.html:195
msgid "Cryptocurrency"
msgstr "加密货币"

#: templates/base_layout.html:200
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: templates/base_layout.html:208
msgid "Search here"
msgstr "在这里搜寻"

#: templates/base_layout.html:238
msgid "Bitcoin Trading Center"
msgstr "比特币交易中心"

#: templates/base_layout.html:243
msgid ""
"Our mission is to bring trading to the masses. We provide an intuitive "
"trading platform designed with the latest technological advancements that’s "
"geared towards new traders as well as professionals. Our customer service "
"and support is always available to meet your needs, and our account managers "
"know that your success is our success."
msgstr ""
"我们的使命是将贸易带给大众。我们提供了一个直观的交易平台，该平台设计了针对新"
"交易者和专业人士的最新技术进步。我们的客户服务和支持始终可以满足您的需求，我"
"们的客户经理知道您的成功就是我们的成功。"

#: templates/base_layout.html:259
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: templates/base_layout.html:264
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: templates/base_layout.html:265
msgid "Our Members"
msgstr "我们的会员"

#: templates/base_layout.html:266
msgid "Buy & Sell"
msgstr "买和卖"

#: templates/base_layout.html:267
msgid "Bitcoin Trade"
msgstr "比特币交易"

#: templates/base_layout.html:275
msgid "latest Post"
msgstr "最新的帖子"

#: templates/base_layout.html:305
msgid "Stay With Us"
msgstr "和我们在一起"

#: templates/base_layout.html:323
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/base_layout.html:332
msgid "Door Open"
msgstr "营业时间"

#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:26
#: transactions/templates/transactions/bitcoin_details.html:26
#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:26
#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:79
msgid "Deposit Fund"
msgstr "存款资金"

#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:27
#: transactions/templates/transactions/bitcoin_details.html:27
msgid "Please make a payemnt using this details"
msgstr "请使用此详细信息付款"

#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:33
msgid "Recipient Name"
msgstr "收件人姓名"

#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:42
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:80
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Swift Code"
msgid "Sort Code"
msgstr "排序码"

#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:60
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:93
msgid "Account Number"
msgstr "账号"

#: transactions/templates/transactions/bank_details.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Experience"
msgid "Reference"
msgstr "经验"

#: transactions/templates/transactions/bitcoin_details.html:11
msgid "Payment Details"
msgstr "付款详情"

#: transactions/templates/transactions/bitcoin_details.html:33
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:133
msgid "Wallet Address"
msgstr "钱包地址"

#: transactions/templates/transactions/bitcoin_details.html:45
msgid "Please recheck and confirm this wallet address to avoid deposit error"
msgstr "请重新检查并确认此钱包地址，以免存入错误"

#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:11
msgid "Deposit Funds"
msgstr "存款资金"

#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:27
msgid "Please select required options"
msgstr "请选择所需的选项"

#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:36
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:36
#: users/templates/registration/view_profile.html:35
msgid "Fullname"
msgstr "全名"

#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:46
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:46
msgid "Select Amount"
msgstr "选择金额"

#: transactions/templates/transactions/deposit_form.html:61
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:61
msgid "Select payment method"
msgstr "付款方法"

#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:11
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:26
#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:146
msgid "Withdraw Fund"
msgstr "提款"

#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:27
msgid "Please provide accurate details"
msgstr ""

#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:106
msgid "IBAN Number"
msgstr "IBAN号码"

#: transactions/templates/transactions/withdrawal_form.html:119
msgid "Swift Code"
msgstr "SWIFT代码"

#: users/models.py:70
msgid "is staff"
msgstr ""

#: users/models.py:87
msgid "user"
msgstr ""

#: users/models.py:88
msgid "users"
msgstr ""

#: users/templates/registration/edit_user.html:26
msgid "Update Your Profile"
msgstr "更新您的信息"

#: users/templates/registration/edit_user.html:27
msgid "Please make neccessary edits"
msgstr "请进行必要的修改"

#: users/templates/registration/edit_user.html:36
msgid "First Name"
msgstr "姓名"

#: users/templates/registration/edit_user.html:49
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: users/templates/registration/edit_user.html:75
#: users/templates/registration/user_create.html:122
#: users/templates/registration/view_profile.html:45
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: users/templates/registration/edit_user.html:88
msgid "Profile Picture"
msgstr "个人资料图片"

#: users/templates/registration/edit_user.html:101
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人信息"

#: users/templates/registration/login.html:15
msgid "Login To Your Account"
msgstr "登录到您的帐户"

#: users/templates/registration/login_form.html:7
msgid "Login to Continue"
msgstr "登录以继续"

#: users/templates/registration/login_form.html:15
msgid "Remember me"
msgstr "记得我"

#: users/templates/registration/login_form.html:21
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: users/templates/registration/password_change.html:26
#: users/templates/registration/password_change.html:76
#: users/templates/registration/password_change_success.html:26
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: users/templates/registration/password_change.html:27
msgid "Please input your new Password"
msgstr "请输入新密码"

#: users/templates/registration/password_change.html:37
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: users/templates/registration/password_change.html:50
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: users/templates/registration/password_change.html:63
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: users/templates/registration/password_change_success.html:11
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: users/templates/registration/password_change_success.html:27
msgid "Successful"
msgstr "成功的"

#: users/templates/registration/password_change_success.html:34
msgid "Your password has been successfully updated"
msgstr "你的密码已被成功更新"

#: users/templates/registration/password_reset_complete.html:8
msgid "Your password has been Reset."
msgstr "您的密码已重置。"

#: users/templates/registration/password_reset_complete.html:9
msgid "Log in using your new password."
msgstr "使用新密码登录"

#: users/templates/registration/password_reset_confirm.html:9
msgid "Enter A new Password below"
msgstr "在下面输入新密码"

#: users/templates/registration/password_reset_confirm.html:15
msgid "Save new Password"
msgstr "保存新密码"

#: users/templates/registration/password_reset_confirm.html:18
msgid "This reset link is no longer valid"
msgstr "此重置链接不再有效"

#: users/templates/registration/password_reset_confirm.html:19
msgid "Please request a new reset email"
msgstr "请请求新的重置电子邮件"

#: users/templates/registration/password_reset_confirm.html:19
msgid "here."
msgstr "这里。"

#: users/templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid "Password Reset email sent."
msgstr "密码重置电子邮件已发送。"

#: users/templates/registration/password_reset_done.html:9
msgid "Please check your email and password"
msgstr "请检查您的电子邮件和密码"

#: users/templates/registration/password_reset_form.html:8
msgid "Receive Password reset Email."
msgstr "接收密码重置电子邮件。"

#: users/templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: users/templates/registration/user_activate_failed.html:14
#: users/templates/registration/user_create.html:17
#: users/templates/registration/user_create_done.html:14
msgid "Create Your Account"
msgstr "创建您的帐户"

#: users/templates/registration/user_activate_failed.html:15
msgid "Confirmation Email Sent"
msgstr "确认邮件已发送"

#: users/templates/registration/user_activate_failed.html:28
#: users/templates/registration/user_create_done.html:28
msgid "registration"
msgstr "寄存器"

#: users/templates/registration/user_activate_failed.html:44
msgid "Your TraderMines account activation failed"
msgstr "您的TraderMines帐户激活失败"

#: users/templates/registration/user_activate_failed.html:45
msgid "Activation link not valid or expired, please restart your registration."
msgstr "激活链接无效或已过期，请重新注册。"

#: users/templates/registration/user_activated.html:14
msgid "Activate Your Account"
msgstr "激活你的帐号"

#: users/templates/registration/user_activated.html:15
msgid "Account successfully activated"
msgstr "帐户已成功激活"

#: users/templates/registration/user_activated.html:28
msgid "Activated"
msgstr "活性"

#: users/templates/registration/user_activated.html:44
msgid "Your TraderMines account has been successfully activated"
msgstr "您的TraderMines帐户已成功激活"

#: users/templates/registration/user_activated.html:45
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: users/templates/registration/user_activated.html:45
msgid "HERE"
msgstr "这里"

# msgid "Register"
#: users/templates/registration/user_create.html:16
#: users/templates/registration/user_create.html:30
msgid "Registeration"
msgstr "寄存器"

#: users/templates/registration/user_create.html:51
msgid "Sign Up"
msgstr "标志向上"

#: users/templates/registration/user_create.html:108
msgid "Upload Profile Picture"
msgstr "上载个人资料图片"

#: users/templates/registration/user_create.html:140
msgid "Have an account already ?"
msgstr "你是不是已经有一个账号？"

#: users/templates/registration/user_create.html:140
#, fuzzy
#| msgid "Login"
msgid "Login here"
msgstr "登录"

#: users/templates/registration/user_create_done.html:44
msgid "Your TraderMines account has been successfully created"
msgstr "您的TraderMines帐户已成功创建"

#: users/templates/registration/user_create_done.html:45
msgid "Please check your email for Confirmation link to activate your account"
msgstr "请检查您的电子邮件以获取确认链接以激活您的帐户"

#: users/templates/registration/view_profile.html:11
msgid "View Profile"
msgstr "查看个人信息"

#: users/templates/registration/view_profile.html:26
msgid "Profile Details"
msgstr "个人资料详细信息"

#: users/templates/registration/view_profile.html:27
msgid "Update your profile"
msgstr "更新您的个人信息"

msgid "Bank Account"
msgstr "账号"

msgid "Routing Number"
msgstr "路由号码"

#, fuzzy
#~| msgid "Get started"
#~ msgid "Get Started"
#~ msgstr "现在开始"
